何韻詩機場直播中

有澳洲官員係現場
暫時安全！！